緊急消息：中西區區議會主席、民主黨區議員鄭麗琼深夜遭警方拘捕。

中西區區議會主席、民主黨區議員鄭麗琼深夜遭警方拘捕。

民主黨立法會議員兼中西區區議員許智峯正前往葵涌警署協助及了解詳情。

推
立場live 梗

推

屌

搞錯

屌你老母 搞主席

CLS黑警做乜9

屌你老母真係大清算到咁撚樣

屌,今晚做咩事

推呀

肯定唔憤氣啦班狗

分明報仇

立場直播緊

立場live緊邊度黎？

點解要深夜

立場記者直播表示 鄭麗琼涉及早排FB SHARE popo資料 依加進行搜屋

黑警真係好撚小氣

比人鬧兩句加請出去就鳩拉人

香港警務處係全港最大黑社會

香港依家真係極權統治緊
叫完你收聲就搞鳩人

鄭屋企

仲有邊個區議員未比狗拉過?

起黎中左黃文迪
依家黑警打壓

葵涌邊度？

癡線 全民被捕

好似話之前係fb po左有狗資料既網頁出黎

push

唔記得 淨係知係公屋

大把人share 過啦

Diu

黃文迪？

跟住又高調開記招 乜乜柒柒咁 最後又低調放人 勁多單都係咁

又做乜撚野

係 被指違反禁制令 班狗想槍打出頭鳥

鄭麗琼被拘捕，與早前分享懷疑射盲Veby眼睛警員的個人資料有關。警方引用的條例為《刑事罪行條例》第9條「煽動意圖」。

啲紅媒報咗，話佢facebook轉發起底警察個人資料

正仆街

槍打出頭鳥 事半功倍

屌你老母

咩事

？？？？？

法治?
咪就係比黑警無限申請禁制令去打壓囉
23條都唔洗立啦

即係起中咗啦
明明係你地唔比資料 叫民間搵呀嘛
搵完又拉人 屌你老母

推
立場Facebook live緊
好似話post咗射盲印尼記者眼既狗既資料

廸

串親班狗？

據了解，鄭麗琼被拘捕，與早前分享懷疑射盲Veby眼睛警員的個人資料有關。警方引用的條例為《刑事罪行條例》第9條「煽動意圖」。

據了解，鄭麗琼被拘捕，與早前分享懷疑射盲Veby眼睛警員的個人資料有關。警方引用的條例為《刑事罪行條例》第9條「煽動意圖」。

#香港新聞 #法律知識

又9告

幫你補充：好似係大公報 岩先立場講

塔利班合照

痴線 關刑事乜事

據了解，鄭麗琼被拘捕，與早前分享懷疑射盲Veby眼睛警員的個人資料有關。警方引用的條例為《刑事罪行條例》第9條「煽動意圖」

即係真係無起錯

擺明針對

唔係出頭鳥
擺明畀區議會主席下馬威

邊個搵兇手就拉邊個

禁制令唔係警甴執行

Push

李慧琼

wtf

班狗想比佢屌多幾獲？

下？
係犬射盲人地隻眼，唔肯交返隻犬出黎

23條實行緊

唔洗旨意封到口

死黑警無法無天
打盲左人仲要大聲夾惡

Cls 次次都深夜搞 真係好撚狗

射盲印尼女記者嗰隻狗叫黃文迪

屌完之後呢?

公民黨呢？

最熟法律果班人？

覺得未燒到自己，所以唔幫手？

請大家唔好再SHARE是犯法的

都係 而且之前主席又係區議會落班狗面

咩料啊

google search 港人講地 星島都出咗

完全無搜屋既理據

黃文迪

岩哂啦

國際事件

美國食lunch

深夜先拉人

twitter

屌你老母
文宣周街貼黃文迪先

岩呀

黃文迪
全香港都知你大名啦

搵完又唔撚認係佢

鄧狗公報私仇，正畜牲

叫pk 鄧 戴委任證 原來係有後果

Twitter啦

黃文迪
我屌你老母啊

姐係中左，就係黃文迪呢隻曱甴企圖謀殺

又係高調拉人 低調放人
垃圾狗

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

臭閪警渣黃文廸

琼姐share黑警資料最多話佢違反早排個19禁制令啫
呢條關咩事？

民選主席比人拉

黃文迪黃文迪

推又係昇哥live，佢把聲好攰

黑社會真係黑社會

皇軍要進行香港大屠殺

班狗之前俾琼姐話完懷恨在心呀？

仆街啦屌

推上國際 本地推班黑警唔會有事

唔知幾時會係最後一條稻草 但係我地一定要繼續加壓

小氣到

黃文迪呀屌你老母

黃文迪 搵到你喇

軍政府屌你老母咩

垃圾狗

遲下印撚埋隻狗樣出黎通街貼
仆你臭街！

開始覺得香港同納粹德國無分別

pk鄧

皇軍
屌你老母啊

721拉人唔見咁有效率

鄧小強協助罪犯又點計

pushhh

dklm 死黑警

求推國際戰線 班狗半年唔交名

市民搜到證就政治打壓

cls

政治拘捕

葛珮帆投訴鄭麗瓊違反禁制令

本人已經向私隱專員公署投訴中西區區議員鄭麗瓊女士，於2020年3月24日，在其個人Facebook公開貼出一則有關彼露警務人員身份的貼文及照片，內容違反高等法院之前頒布的禁制令HCA 1957/2019。詳情見於大公報內文：

撐琼姐
唔駛驚班狗架

黃文廸

柒頭黑警公報私仇

即係無起錯底啦

黑狗想DQ區議員比少數派贏???

射盲人隻眼嘅繼續出ot
揾邊個射盲人隻眼嘅就坐臭格

生存＋香港人已經係理由

(a) 在沒有相關人士的同意下及同時有意圖或相當可能會恐嚇、騷擾、威脅或煩擾相關人士的情況下使用、發佈、傳達或披露給他人屬於警務人員、特務警察、其配偶及／或其家庭成員（即父母、子女或兄弟姊妹）的個人資料，包括但不限於他們的姓名、職位、住宅地址、辦公地址、學校地址、電子郵件地址、出生日期、電話號碼、香港身份證號碼或其他任何官方身份證明文件的號碼、Facebook帳戶ID、Instagram帳戶ID、車牌號碼和警務人員、特務警察、其配偶及／或其家庭成員的任何照片。

(b) 恐嚇、騷擾、威脅或煩擾任何警務人員、特務警察、其配偶及／或其家庭成員。

(c) 協助、造成、慫使、促致、唆使、煽動、協助、教唆或授權他人從事上述任何行為或參與上述任何行為。

即係資料啱啦

起中 推

禁制令？

即係真係個槍手啦

23條進階版已實行

班親共派一日唔搞事 一日唔安樂

屌佢老味

黃文廸啊嘛

又係條豬西假博士

Show Blocked User - SevenJai

條友分化撚黎，之前一早block+follow左

違反禁制令屬藐視法庭，一經定罪，可被判罰款或監禁。一般來說，違反禁令很少會被判監。倘若被判令人士不遵守禁制令，而法庭用上所有其他方法亦不足以改善情況，才會向相關人士頒下拘押令，即要違反禁制令的人入獄。相反，下達禁制令的法庭，通常會接受被告承諾不再違反禁制令，而不是即時收監，尤其是違反禁制令的人只是初犯或相關違反並不嚴重。由於違反禁制令並非刑事罪行，警方不能因此拘捕任何人，除非違反禁制令的行為，本身屬刑事罪行，或警方需要作出拘捕，以防社會安寧被破壞。是否執行禁制令取決於原告人。原告人如要向法院申請執行禁制令或指控被告違反禁制令，就必須要發出所需文件，以傳召被告人返回發出禁制令的法庭應訊。

岩岩昇哥有live

721唔見人

屌你老母
分化

你又知無人跟？
剛剛先發生

成功起訴機會大唔大？

制裁名單plz

up

鼠王芳無賴無恥，假博士就真心賤仆街 兩條地下黨輪住黎

面就落咗 執返啲沙先囉
一係殺咗佢
一係無次都落佢地面

一早估到佢會用哩一招拉人，不過諗唔到拉佢

You fucking dickhead

黃 文 迪

我屌呀

警員黃文迪射爆女記者隻眼 Pc34877

第200章 《刑事罪行條例》 第9條 煽動意圖
(1)煽動意圖是指意圖 ——
(a)引起憎恨或藐視女皇陛下本人、其世襲繼承人或其他繼承人，或香港政府，或女皇陛下的領土其他部分的政府，或依法成立而受女皇陛下保護的領域的政府，或激起對其離叛；或 (由1938年第28號第2條代替)
(b)激起女皇陛下子民或香港居民企圖不循合法途徑促致改變其他在香港的依法制定的事項；或
(c)引起對香港司法的憎恨、藐視或激起對其離叛；或
(d)引起女皇陛下子民間或香港居民間的不滿或離叛；或
(e)引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意；或
(f)煽惑他人使用暴力；或 (由1970年第30號第2條增補)
(g)慫使他人不守法或不服從合法命令。 (由1970年第30號第2條增補)
(2)任何作為、言論或刊物，不會僅因其有下列意圖而具有煽動性 —— (由1938年第28號第2條修訂)
(a)顯示女皇陛下在其任何措施上被誤導或犯錯誤；或
(b)指出依法成立的香港政府或香港憲制的錯誤或缺點，或法例或司法的錯誤或缺點，而目的在於矯正該等錯誤或缺點；或
(c)慫恿女皇陛下子民或香港居民嘗試循合法途徑促致改變在香港的依法制定的事項；或
(d)指出在香港不同階層居民間產生或有傾向產生惡感及敵意的事項，而目的在於將其消除。 (由1938年第28號第2條修訂)
(3)(由1992年第74號第2條廢除)
(將1938年第13號第3條編入)

諗唔到用非法集結拉
就用呢個share facebook post 拉

祝黃文迪比天收死全家

推
班狗吹撚得漲咩
黑警死全家

咁樣幫黃文廸宣傳有咩分別

Thanks for your confirmation

呢次唔似

請美軍盡快轟炸香港！！！！急！！要快！！！

睇來係中咗，唔係使乜半夜拉人？
十成十又係鳩拉鳩告

好難講, 全部都係共產黨嘅人，警察知法犯法 哩單案開左頭嘅話....

廸

唔係迪

大公報 仲請左唔知咩律師評論

pp

23條已由黑警立法

真係唔好再Share是犯法的

禁制令係執達吏執行

推爆佢呀一齊

依家班曱甴好似嫌美國唔撚夠子彈咁

全部親共派都係仆街 又垃圾又無料

梗係啦
人地收到咁埋
你地咁快起出黎

印尼記者Veby Mega Indah 告鳩隻狗

之前連儂牆防暴
同非法集結輔警夠俾藍絲起哂底
屌你老母死黑警

大家唔好再發夢啦，23條已經實行緊

警員黃文廸射爆女記者隻眼 Pc34877
死啦 唔好再share 啦 原来犯法架

港共死全家

on撚9
又唔撚交名
自己搵完又話你犯禁制令

On 99

屌拿星

起啱左人黃文廸！！！！！！
軍政府惱羞成怒！！！！！！

屌佢老母

據知因為民建聯👇🏻👇🏻👇🏻
————————————

葛珮帆投訴鄭麗瓊違反禁制令

本人已經向私隱專員公署投訴中西區區議員鄭麗瓊女士，於2020年3月24日，在其個人Facebook公開貼出一則有關彼露警務人員身份的貼文及照片，內容違反高等法院之前頒布的禁制令HCA 1957/2019。詳情見於大公報內文：

屌你老母死皇軍

黃

文

黑警 是必須 不要在這世界生存

唔係有人篤灰點會知

其實呢單野好煩, 係煩到警察, 記者個身份係外國人, 如果香港人早就無事
佢地拉人又想嚇主席, 我都好相信, 即使過左呢件事之後, 警察再出席中西區區議會會議, 主席一樣唔會對佢地客氣

Thanks for your reminder

老豆搵仔：據報 射盲印尼記者嘅疑犯名為 黃文迪 PC 34877

又係呢條臭閪
好撚煩

唔撚係啊

警員黃文迪 Pc34877

黃文迪
黃文迪

即係中咗，個印傭可以跟進

咁都可以搜屋？

DKLM!!

咁都批
個官又幾好野

唔會入到
因為呢條罪之前己經講明入到就係政治檢控
而如果一個區議員入呢條罪會係以趕外國記者出香港 再一次外交事件 人權法案會更辣
而且佢無足夠論據證明"煽動意圖"
只會係好似拉文宣咁 拉完就放人

ref:

本末倒置
惡法只保障執法者
痴撚線
仲講法治
法治比班狗濫用黎營私啦

八婆，同埋一search 葛珮帆，google就彈晒港人港地news，班仆街咁得閒推高上去

黑警真係最仆街最低賤

笑死 告依條可以點入 問左律政司未架

一早講咗立會過半一定要清算假博士

屌你老母 假博士

搞鳩King Jer

下

假博士

起底 只係民事條例wo 好似 今日話告11月果個都係民事
民事可以咁拉？

diu 明係政治打壓

本身以為黃文迪係求其起出嚟比人當condom
點知你地咁嬲 姐係真㗎啦

肯撚定係黃文廸

屌老母

死黑警

唔關事 因為唔用呢條例 唔可以拉人
想好似拉文宣咁嚇人
因為開槍狗好驚變condom

老實講
佢依家咁做
即係代表 一係起中左
班狗隻黃文迪係起錯既話
唔該你提供證據 即證明果日射盲人隻狗個名唔係叫黃文迪
點睇都身有身班狗

巴基帆又搞事

第200章 《刑事罪行條例》 第9條 煽動意圖
轉貼都無犯禁制令
入佢"以眼還眼"唧，咪又高調拉低調放

是但搵條罪charge佢
睇下佢有無衰其他野
拎埋部電腦入佢cp都得架

11.法律程序
(1)就第10條所訂罪行提出的檢控，只可於犯罪後6個月內開始進行。
(2)未經律政司司長書面同意，不得就第10條所訂罪行提出檢控。 (由1997年第362號法律公告修訂)

許智峯去左曱甴屋幫手

佢真係成個黨最做得野果個

你老母就印傭，人地係記者啊撚樣

法庭個禁制令客觀效果是唔俾公眾分享犯罪警員資料追究或私人檢控警員

佢真係好撚煩

Sor 係刑事罪行條例

照咁計我地轉發都會比佢拉

殖民地都唔會用ge 例

昇哥confirm: 唔關禁制令事。 係告煽動

咩年代呀死黑警

但到底煽動乜撚野

唔怪得要砌多條煽動
原來本身唔夠料拉人

佢哋想歸英

文宣

14.移走煽動刊物的權力
(1)任何警務人員或公職人員均可 ——
(a)進入任何處所或地方；
(b)截停及登上任何車輛、電車、火車或船隻，
並從該處移走或清除任何煽動刊物。
(2)任何警務人員或公職人員均可 ——
(a)破啟其根據本條獲授權進入的處所或地方的外門或內門；
(b)以武力驅逐或移走妨礙其根據本條獲授權行使移走或清除權力的人或物品；
(c)扣留任何車輛、電車、火車或船隻，直至從該處將煽動刊物全部移走或清除為止；
(d)在移走或清除煽動刊物時，將任何人驅離任何車輛、電車、火車或船隻。
(3)儘管有第(1)(a)款的規定，如有關的煽動刊物並非從公眾地方可見，則只有在符合下列情況下，方可行使該款所賦予的權力 ——
(a)事先取得有關處所或地方佔用人的准許；或
(b)根據及按照裁判官為此目的而發出的手令。

食屎啦黑警，之前係立場live展示昇哥私隱又點計呀？

因為禁制令係民事
拉條9毛咩 民事可以咁拉？

黑犬民意要負幾多分先夠

今朝啲藍page已經追擊緊

拉人、告人唔使足料好耐啦
是但搵個罪名就告得

蘋果搵唔搵到呢隻違反禁制令嘅警畜？

駛鬼佢煽動
大把香港人幾想睇住班食屎狗 快d歸西

屌 仲唔係揾中條死差佬唔係揾中洗咩咁怕亂9拉人

On9

根本就求其搵條罪 晒你48小時 不過主席應該有經驗 應對 加許議員都去埋幫手 應該問題不大

回歸後自動改為香港政府
所以香港仲係殖民地就咁解

釋義及通則條例 附表8

1.在任何條文中對女皇陛下、皇室、官方、英國政府或國務大臣(或相類名稱、詞語或詞句)的提述，在條文內容與以下所有權有關或涉及以下事務或關係的情況下，須解釋為對中華人民共和國中央人民政府或其他主管機關的提述 ——
(a)香港特別行政區土地的所有權；
(b)中華人民共和國中央人民政府負責處理的事務；
(c)中央與香港特別行政區的關係。
2.在任何條文中對女皇陛下、皇室、官方、英國政府或國務大臣(或相類名稱、詞語或詞句)的提述，在文意並非第1條所指明者的情況下，須解釋為對香港特別行政區政府的提述。

所以咪要是但屈鳩佢煽動

佢地係要做白色恐怖
要搞鳩你
同埋要拎電腦走
呢樣最仆街

唔會入到
因為呢條罪之前己經講明入到就係政治檢控
而如果一個區議員入呢條罪會係以趕外國記者出香港 再一次外交事件 人權法案會更辣
而且佢無足夠論據證明"煽動意圖"
只會係好似拉文宣咁 拉完就放人 想嚇人only

ref:

veby告得啦

仆街！

投訴鄭麗琼議員既人係呢個仆街假博士
我屌你老母葛珮帆
搞到鄭麗琼議員比狗咬
黃文迪呢條仆街 冇撚做錯驚乜撚比人分享料？

佢原本句statement係

"如果這名警員是有良知的?請自首!以眼還眼" 其他都唔係佢既作為、言論或刊物

(2)任何作為、言論或刊物，不會僅因其有下列意圖而具有煽動性 —— (由1938年第28號第2條修訂)
(a)顯示女皇陛下在其任何措施上被誤導或犯錯誤；或
(b)指出依法成立的香港政府或香港憲制的錯誤或缺點，或法例或司法的錯誤或缺點，而目的在於矯正該等錯誤或缺點；或
(c)慫恿女皇陛下子民或香港居民嘗試循合法途徑促致改變在香港的依法制定的事項；或
(d)指出在香港不同階層居民間產生或有傾向產生惡感及敵意的事項，而目的在於將其消除。 (由1938年第28號第2條修訂)

除左矯正錯誤或缺點同消除惡感及敵意, 仲可以睇到d咩

許智峰去左狗屋搵瓊姐

所以咪搞鳩你

屌你老母，揸住雞毛當令箭，亂咁告

哇即刻報狗先

想嚇文宣咁嚇人
因為隻開槍狗比人起底後好驚變condom 無人要

轉貼都唔撚得？ on9

he must stay

t

應該係違反禁制令 但咁樣冇得拉人搜屋
所以搵個刑事罪行拉人搜屋

黃文迪資料

樓主 求pin

仆街
想郁king姐

嘩屌

垃圾警察
敢做唔敢應
所以呢班賤畜真係祝佢地死全家

手動置頂

佢地搞完為啖氣 搞到聽日全香港都知道知個射盲人 好咩

佢地拉琼姐係唔會令到記者停止告架喎, 狗既邏輯就係咁撚奇怪

意圖煽動入閪到咩 傻強黃狗 個腦裝屎

日後既23條
重點係將紅字轉哂中國/港共
其實依家都玩緊類似既野 想提提大家

之前俾主席撚狗 小學雞pk條氣chok住chok住
終於諗到方法搞下佢啦 皇軍再顯神威

唔該人權法制裁名單聯署要人
呢個其中一個係提議加假博士，就係佢報狗

推比印尼記者同佢既律師團隊啦

講錯洗唔洗態度咁惡劣

其實依家都差唔多
佢用唔用嚟告係另一回事，但係啲例（煽動、離叛 etc）已經喺哂到

黃文迪
PC 34877

涉嫌開槍射盲印尼女記者

佢想好似嚇文宣咁 令到d 人唔敢光明正大share
嚇人only 好似之前n 咁多單咁 9拉全部釋放 無一個告
而有好多單告告下即刻撤銷控罪 因為政府知道唔會告到
告落下變案例 9拉都唔得

diu

Pk鄧小氣到啊 玩針對咁撚明顯 今次真係法治已死dead body 721有哂片都唔拉白衫人 拉個轉貼？ wtf?

黑警死全家～！！！

痴撚線

一秒都無停啊警暴

Cls

區議會主席都係住公屋？

聽日全世界都識佢

你估住半山別墅？

成日深夜先去搞人

仲要中西區 以為最少都私樓啦

好嬲呀又 但聽日都係要番工 唯有9月投票喇

係咪咁痴線呀 屌

多撚餘
唔係以為琼jer會驚吓嘛？

Dead body呢屌

King jer人就應該無事
不過班狗咁樣玩野法真係無法無天

再推推

立場昇哥真心覺得好堅，第一個到場。加油，立場！實質支持！

黑警正正就係咁，告唔入又冇事。點解唔亂柒咁嚟

求 tweet

轉貼都拉得咁咪好唔得閒

你應該講埋fb sharing

擺明公報私仇！違反禁制令，好似民事喎，出搜查令！？

好撚狗閪。死黑警
射盲人又唔撚認

果個警察嘅資料成個網絡世界都係，點煽動？

pish and done

721元朗唔見人 831太子打死人 101荃灣槍殺人 1111西灣河 中大 1117理大 仲有無數黑警濫捕濫暴

人無恥則無敵 自己同類射盲人都要幫手包庇 仲唔係黑警？抵你班汪汪無尊嚴

不過居然無人爭名

？？？？？唔明

要立即申請暫緩禁制令，申請司法禁止披露警員資料禁制令違反公眾重大利益，令涉嫌意圍謀殺既警員免於司法程序

估唔到竟然夠膽拎呢條咸豐年嘅野黎告人

入唔到還入唔到
對上一次用呢條例已經係1952年既事
今次一開先例之後肯定會用呢條例去拉更多人

唔一定告 只會嚇人
而家告既話 會再一次變外交事件

美軍艦再一次去中國say hi 都唔定

早幾日好似對家文宣已經話依條係舊版23條嚟justify立法

因為本身條禁制令 唔可以拉人
d 狗想嚇人 所以9拉左先
表面佢地d 動作可以見到隻開槍狗好驚而家 可以先想嚇人

換官再拉議員

最緊要人冇事

搜查令不嬲都係亂批
啲官可能心諗：批錯又點姐，無罰則嘅，有理無理批咗先

佢唔po都大把人po
都大把地方有得睇
要唔要告晒所有人？

全世界一齊post條撚樣迪出黎，睇佢拉得幾多個

垃撚圾死黑警又唔撚交個兇手出嚟做埋晒啲仆街野

理論上可以
律政司司長書面同意=可以提出檢控
裁判官信納有合理因由相信有人已經或行將犯第10條所訂罪行 = 搜查令

11.法律程序
(1)就第10條所訂罪行提出的檢控，只可於犯罪後6個月內開始進行。
(2)未經律政司司長書面同意，不得就第10條所訂罪行提出檢控。 (由1997年第362號法律公告修訂)

13.搜查令
如裁判官根據經宣誓而作的告發，信納有合理因由相信有人已經或行將犯第10條所訂罪行，可批出搜查令，授權警務人員，在所需協助下及在有需要時使用武力下進入搜查令所載明的處所或地方，及搜查該處所或地方和每名在場所發現的人，並檢取在該處所或地方發現而該警務人員有合理理由懷疑是屬犯第10條所訂罪行證據的任何物品。
(將1938年第13號第7條編入)

即係搵中左射盲印尼記者既曱甴啦

屌你老母轉發都搞9你

即係就係果條死仆街？

軍政府呀 你老母

⋯.。

緊急法咪又係咸豐年

看得自己那麼重
美帝最火係比支共屈美軍 踢記者 支共又搞台灣
美帝就算係睇香港都唔會係因為個區議員出兵啦
美國睇住嘅肥佬黎比人拉先係出書面講下

聽日先落口感
洗乜今晚拉
好離譜

根本條令根本on9
有狗做咗啲仆街嘢or犯法
啲人公開佢出嚟俾其他人留意都好合理姐

屌你煽動罪
good啦
法治已死fced
佢地是咪驚美帝唔夠料???

任何作為、言論或刊物，不會僅因其有下列意圖而具有煽動性 —— (由1938年第28號第2條修訂)
(a)顯示女皇陛下在其任何措施上被誤導或犯錯誤；或
(b)指出依法成立的香港政府或香港憲制的錯誤或缺點，或法例或司法的錯誤或缺點，而目的在於矯正該等錯誤或缺點；或
(c)慫恿女皇陛下子民或香港居民嘗試循合法途徑促致改變在香港的依法制定的事項；或
(d)指出在香港不同階層居民間產生或有傾向產生惡感及敵意的事項，而目的在於將其消除。 (由1938年第28號第2條修訂)

宜家擺明係指出錯誤，目的係比印尼女記者依法控告黑警，應該符合(b)同(c)嘅豁免

真定要清算條臭閪假博士,條仆街知法犯法

當日咁樣撚鳩pk鄧，預咗條小氣狗會報仇

係違反禁制令，但告咩煽動，fc搵証據提私人檢控本身唔係犯法。

有巴打已經整埋條tweet出來
我地都一齊幫幫手啦

禁制令有兩種
一種係官出
一種係狗出

公安條例 暴動罪都係一樣一早應該廢除

班仆街警狗真係好撚小氣

真係facebook單野拉人?

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

犯禁制令唔可以拉 source

明目張膽公報私仇垃圾到

佢哋根本就冇政治智慧，只係一班超級記仇嘅小學雞，同雜總一樣

貼撚到成幅連儂牆都係

真係唔好再推

呢篇好清楚

警方毫無法律根據 勿為私利濫用警權
法夢

首先，非法披露他人個人資料本身只是民事侵權，而非罪行；除非披露的個人資料是由另一資料使用者處未經同意下取得，並有獲取得益或造成損失的意圖（或披露對資料當事人造成心理傷害），才是違反香港法例第 486 章 《個人資料(私隱)條例》 第 64 條的刑事罪行。

至於藐視法庭，正如 popo 自己指出，（民事）藐視法庭要跟進都係律政司司長跟進，唔關 popo 事。

班黑警做錯又唔敢認，只識濫用權力，不知所謂

班黑警又黎鳩拉

屌你老味

暫時唔好理9拉人住
竟然有條仆街黑警名
快啲眾籌幫印尼女記者告能7佢

jm9

姐喺真喺黃文迪

有助立法會選情

食屎啦殭屍ac，得閒鬧泛民唔得閒鬧狗？

如果唔係黃文迪做既話,黑警一定用Facebook 澄清啦

嘩,依家搞到拉個唔關事既人
咁即係........

但問題人地可能連隻狗個名都未知呀，點解仲未有人連絡佢

Pish

鬧得，但我唔明主席又唔係議員唔投票，你燒埋佢果啖做乜，佢串鄧狗你眼紅

721 831 101 1111

自己半夜拉人
但又唔落口供
分明拖延時間, 無奈拖到48小時先放人

本身仲有d人唔知
今次全港都識你啦黃文迪

開頭仲以為流流地，
而家黑警高調做野即係中左啦

屌！報復主席當眾屌狗

唔好推

因為光明正大

今次見都唔俾見，告梗
主席都咁唔小心

犯法嫁

一句pk就捕定位
依啲就係香港黑警

邊個告警察就拉邊個

軍政府

煸佢老母啦 以言入罪 香港有言論自由架死黑警

你可能啱，但而家唔係拉佢違反禁制令

仆街，假博士正一仆街！

宜家就係睇死老美o個邊
自身難保嘛

似乎更係睇死侵侵o既政治前途
會衰o係武肺手上

又幫手煲大佢

因為忠勇毅

新聞報導：
區議會主席鄭麗琼涉及網上分享黃文迪警員嘅個人資料，帶到警署協助調查。

禁令有講明新聞報導可以報名

拉晒全港泛民快啦
等香港一言堂睇下點

Retweet啦

法治已成喪屍，為極權打壓人民
強烈要求將紅官加入制裁名單

幫手share 依個信息出去，加大認同

而家佢地每一個行為都係發洩架喇
加速主義

即係搵岩人啦？

告煽動謠言喎

大鳴大放呀嘛

嘩, 擺明報仇

pk黑警政治清算

而家真係好仆街

仲推？犯法啊

連登share都捉到？

唔撚係嘛主席住公屋？ 😅

所以入嚟叫大家唔好推黃文廸就係兇手

黑警博美國唔會制裁香港

睇吓點我地就要求美國，將香港問題，武漢肺炎，同埋美中貿易第二階段攬炒處理

soloman please

咪推啦屌你

Solomon 已經知道
見到佢Twitter 有 Retweet相關新聞

推，黑警死全家

煽動呢啲罪都真係幾十年冇攞過出嚟用

軍政府咁

玩報復

黑警家人cancer仆街死

CLS

肯全民除口罩 聚會 集體大爆發未？
定要政府宵禁你地先醒覺
對方唔會停手㗎

其實係咪真係告得入
好擔心主席

屌咩你仲推

可唔可以叫solomon幫手fc下係咪黃文廸啊

幾時驅捕pk鄧？

唔好貼街招啊

I-Cable 消息：中西區區議會主席鄭麗琼涉干犯煽動意圖罪被捕 案件由網絡安全及科技罪案調查科負責

第200章 《刑事罪行條例》9.煽動意圖(1)煽動意圖是指意圖 ——(a) 引起憎恨或藐視香港政府，或激起對其離叛；或(b) 激起香港居民企圖不循合法途徑促致改變其他在香港的依法制定的事項；或(c) 引起對香港司法的憎恨、藐視或激起對其離叛；或(d) 引起香港居民間的不滿或離叛；或(e) 引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意；或(f) 煽惑他人使用暴力；或(g) 慫使他人不守法或不服從合法命令。(2)任何作為、言論或刊物，不會僅因其有下列意圖而具有煽動性 ——(a) 顯示女皇陛下在其任何措施上被誤導或犯錯誤；或(b) 指出依法成立的香港政府或香港憲制的錯誤或缺點，或法例或司法的錯誤或缺點，而目的在於矯正該等錯誤或缺點；或(c)慫恿香港居民嘗試循合法途徑促致改變在香港的依法制定的事項；或(d)指出在香港不同階層居民間產生或有傾向產生惡感及敵意的事項，而目的在於將其消除。

煽動顛覆國家政權罪啲friend? 攞條幾十年前嘅殖民地法律嚟告人

Dllm，串你兩句就拉人，垃圾，同唔夠人講就打人有咩分別

而家皇軍嚟

呢條大絕嚟
近年咁玩到咁過分都唔敢拎出嚟用

「...行政會議成員湯家驊資深大律師表示：「展示港獨標語的行為，有可能干犯《刑事罪行》第九、十條有關的煽動罪之行為。」此說引起不少憂疑。如果署方真的以這項罪檢控中大學生，那就是1971年《刑事罪行條例》Crimes Ordinance, Cap 200訂立以來，首次以此條文檢控任何人。...」

CLS

踢佢保啦

乜咁少人 推

推一推先！

推！

係 而家佢搵另一樣嘢鳩拉佢

[url]info@vidler-co.com[/url]
快啲send去俾律師樓

diu 又莫須有罪名

推埋上twitter Reddit

住公屋先cap到盡

你地班有權有勢既沉默人士，下個就到你

區議員做到61歲都係得34k 無得跳point
佢今年先做到主席有68k姐

呢樣更加告唔入wor
佢comment 話黑警自首，唔係叫人去打個黑警

HK is turning into a police state

可惜佢講埋以眼還眼

仆街黑警死全家

今屆先岩岩過三皮, 區議會主席人工多一倍, 咁佢以前十幾年都唔算高薪啦, 得兩皮幾, 住公屋好合理

咁幾百萬人可以拉哂喎～

[26/03/2020]

1. 警務處

(a) 中西區區議會主席、民主黨區議員鄭麗琼深夜遭警方濫捕，民主黨立法會議員兼中西區區議員許智峯正前往葵涌警署協助及了解詳情()。據了解，鄭麗琼被濫捕與早前分享懷疑射盲Veby眼睛警員的個人資料有關，警方引用的條例為《刑事罪行條例》第9條「煽動意圖」。
(b) 雖然法庭針對警員及其家屬被起底頒下臨時禁制令，但此屬民事訴訟產物，違反法庭命令亦只會衍生民事藐視法庭的責任，警方不能介入。估計警方為克服此「難關」，動用刑事罪行「煽動意圖」作拘捕。是次行動應已獲警方高層默許，可能亦曾尋求律政司法律意見。
(c) 翻查紀錄，香港上次動用此罪應為1952年，涉及大公報轉發人民日報批評港英政府的文章。事有湊巧，本次拘捕的導火線為葛珮帆於大公報指控鄭震琼違反臨時禁制令。
(d) 由於此罪定罪門檻相當高，估計鄭麗琼難以被正式落案起訴，警方行動應以阻嚇或報復為主。

擺明報復啦 好似之前機師屌黑警屌完之後就比人拉左咁

琼姐都搞

但拉人個個rationale係違反禁制令 好on9

仲用殖民地法

姐係香港係中國殖民地，回你老母歸咩，笑大人個口

殖民地法係剝削大眾，保護上位者利益

依家擺到明香港就係殖民地啦，班死廢老仲中國母親

真心
如果大家想攬炒既就真係冷處理23條算
其實同出老解一樣
比哂位美國取消關係法
依家未立23條一樣大把鳩告鳩拉浮屍 但無明確證據美國做唔到野
23條同老解就真係比埋證據明文寫明
佢根本唔驚民意 要出23條一早已經夠票做埋
但就係驚美帝即收香港皮 中共無左個白手套 所以先用陰招做23條既效果
如果你話驚立到23條之後香港人玩撚完。。。咁應該唔係叫攬炒，係炒佢而自己明哲保身到 which is 無可能

殖民地政府仲對香港人好過中共

其實點睇得出定罪門檻高

好難證明有意圖？

shd be

係近代做得好，英國個陣都唔鳩理香港，真係高度自治 英人真係大市場小政府

黑警做嘢從來都唔係講證據同入唔入到
只係做嚟靠嚇
寒蟬效應等其他人唔敢share

好過份！推！

係

黃偉賢都拉就知幾on9i

警察又贏

聯署facebook專頁：

聯署Link：